我只要開市睇5分鐘 就知道某隻股票全日嘅走勢

就係00788
我屌